江湖規矩 隻揪隻！

即係一個打一個，唔好諗住犯規呀！

艾士奸廳打

邊個唔怕死既行前一步

哦，咁即係冇計傾啦！

一人一支可樂

阿伯 唔係叫你啊

耕田就唔好學人隻揪啦

我最憎人咁唔誠實架喇

個樣咁兇狠做咩，我讓你一拳都仲得啦，打我丫

今日既隻揪取消呀

我生平最憎人唔老實架啦 坐返低

你呀你呀你呀係你呀出嚟啦

o靚仔 忍你好耐架啦出黎啦

斧頭幫吖嗱？